點解唔光復的士業界？

還我好司機 為司機增設 信用卡 8達通機比錢
等佢地呢班比香港稅網遺忘既三無人士
爭取到可以交稅 減稅 同報稅
同令到佢地可以大聲屌鳩班警犬 我有交稅比你嫁
唔使日日都怕比人捉 同靠 守護香港基金過日子

守護香港的士業界 拒絕良莠不齊
紅綠藍護旗手 我地需要你

支持支持監管的士業 要報稅

就係因為無稅交 又無人監管先會咁

的總的總

建立日本的士service級數既車隊

香港就服務業就係比呢班良莠不齊既人
搞灣哂